美玩討論區 （19）反送中

反送中

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)[url]aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

1:1WW

淘寶鎚留名

611、612見！

lm

Lm

留名

drax到咗

識改SHF都可以好型

點解Mafex 隻deadpool 咁正，隻eva咁差

A貨figma?

ML Loki 邊隻最好，IW 個隻又冇頭冠

咁得THOR3嗰隻揀啫,AVG1嗰隻垃圾來的

AVG 1 支權杖有冇出過

想問吓shf有分日版同行版？

有冇人等緊呢個?

覺得IW靚d，ML個頭冠好膠，有都唔想帶

個頭咪又係ML

想入哂兩隻loki
一隻有空間寶石一隻有頭盔
400內搞掂

係，比想像好，
但手柄窄左少少，要用blue tac

粒魔方點拎到架 我個隻點擺都跌

寶石同匕首淘寶有dlc，IW版髮型冇咁禿
暫時select 整得最好

打咩字眼

好似就係方大頭果度賣

Hulk咩版本最抵屌？本來想買mezco,但睇開箱好似麻麻

marvel legend手關節鬆左有無得救
隻美隊買返黎撚左幾撚隻左手已經鬆到老江湖咁

me2
唯有用支架

有！好驚訂唔到

好啦 唯有放係到唔好再撚佢

我反而想要個角冠,師兄放唔放？
IW loki真係最型果隻裝埋布披風即刻成隻唔同晒

賣晒喇，好後悔無買

整完污糟戰損盾 但係隻美隊唔污糟
好似有啲唔夾

乜Mafex Harley Quinn會出再販咩？

原來shf隻手可以裝上蜘蛛仔度

係，但真係咁多人買要再販咩
上網仲有全新買得到

印森？

淘

請問有連結分享嗎

Search 邊個關鍵字？
搵左孩之寶漫威6寸都冇～

賣哂了，孩仔旗艦店

有無巴打玩開
Comicave / PI 或 PLAY ARTS？

見FB有唔少人話淘寶買，
見個價係正常過香港，但無老翻？

搵少少blue tack痴住囉

cap死左

可能實際無死到
旁白應該係新ms marvel 但無樣睇 唔知係咪有得用

淘寶shf mark 50 真係 好吸引， 屌

1230 屯狗冇cap

請問有冇Link

ko?

屯狗裝緊修仲會唔會放新貨？

Btw 荃狗都冇

應該係， 個價錢爭幾陪

最新應該係baf armoured thanos set

雖然唔支持KO
不過又真係抵屌既

請問KO即係邊間?

大陸老翻

有幾間D武器識著燈

我想要呀，但搵極都係得小貓三四隻，仲要係炒價，加多少少買到隻mezco了
不過我零願佢出deadshot再販，真係好罕有，同埋聽講果水mafex qc仲有好多問題，如再販應該好d

呢兩隻美森先賣500左右

加埋運費？

未計運
日森deal shot仲平，6000yen

呢款應該一定要搵代購？！

睇睇先，唔該晒鐵浪兄

MK 85 有人開咗訂喎

Fb玩具group?

有無人知中環仲有無Captain?

有冇反9城report

係呀

哩幾日都無心機玩玩具

我地一直玩既係虛構英雄，
聽日到我地做真英雄喇

有燈送唔到落黎香港（賣家話）

oh shit, 問緊其中一間拎緊實物圖睇睇先

之前見AMAZON 6000零yen，貴？

唔知amzon仲有， 香港搵唔到，最平都六百幾

買左未？未買上去啦
現貨7000零到
再敗6000零到

吓我有喎
不過冇裝

唔好買KO
youtube自己睇開箱/深水埗 睇實物 完全唔掂

等正版再販啦

新手想買MEZCO SPIDER MAN
有無咩注意?邊到買會抵D?

想訂，把刀$100

有冇師兄買過？

（但係我隻ML Thanos隻手冇得攞野）

KO版MK50

個面罩有D怪

質素緊係差好多

我等ML出改版算

師兄邊到買？

美國定日本Amzon?

日

你好似掉轉左，6000先係現貨，買了

竟然！
不過我諗緊買唔買底胸裙版

買啦，遲d出自殺2又炒架喇。。。
不過Harley我唔係日森訂，係香港訂左再販，都係香港平d, deadshot就係日森買

睇嚟mk85 會因反送中問題 暫緩炒風

望能成功衝現！

玩小陣洗死咩⋯⋯

出發緊去金鐘

祝福你只可食炒🙏🙏🙏🙏🙏

落雨加食飯時間，無左好多人

希望有現貨 不過都唔會有心情去買

香港有現貨啦咩？

應該呢幾日有掛
但邊有人有心情去買

幾時有人打救香港

多謝巴打幫手買ml ca

有無巴打想要ko figma雷神同iw ca
之前淘咗諗住拆手同鎚，但而家有ml了

之前訂幾錢

好在冇sad，超怕自己睇漏眼

邊個巴打幫手買我行左兩間都無

10週年呢隻真係好高質

How much?

如果想換隻可以握到武器既手應該邊到搵

中午MEGABOX唔見

日本定價￥7,800
香港未見返貨

又一城狗有未?

可幫買？
TG: taikooo

Taikoooo 先岩

sorry 返左公司

冇乜心情玩

銅狗無撚哂 屌 剛剛去到有個師奶買左4隻
職員話最多只可以兩隻 但都照比佢買

又等下先，美隊都未入

係金鐘

講緊ML美隊

我即走左

開賣已經抄到999

此風不可長

實物係幾靚 但大家忍忍手

元米青有美隊 450

之前訂左

我都係想大家唔駛食炒姐～
炒家正hihi

不過都真係冇心情玩玩具了

carousell大把人放緊300頭

搞咩跌咁快

多人話ml 扺玩啲

我指ml隊長 大把300幾 自己搵
使撚食400炒價

米青應該係shf?

米青應該冇賣ML的，所以係SHF

Megabox話尋晚賣哂

hold 晒

唔即埸投訴?

屌班職員啦

隔離個細路係咪佢嘅先,佢可以話佢兩個一人兩隻架嘛

又好似係我聽得唔算好清楚 但聽到係話一人兩隻 佢哋係到嘈緊 我同職員講 我要一隻 佢就比左我

先唔好話冇心情
mk85搞到咁撚貴仲點入
唔知幾時跌翻呢

訂價幾錢揾唔返孤仔張開訂相

算啦 啲靚妹比師奶嘈兩句就費事比人投訴咪比佢
但係 點解連師奶都識炒？
有acc mon住連登？ 師奶睇個身好似都50 60

人地可能好似上次呢度巴打咁幫人買
唔係買得多就係炒嘅

現貨599？

買唔到ml隊長
放棄玩6吋

其實啲fb page都係同代理攞貨
係睇下最少要入幾多隻
我呢度人夠多嘅話都可以自己訂

999
買個個都on9

又一狗城有冇？

尖沙咀冇

最少幾多
以後開連登團購算啦

放工睇下先，可能到時有都變冇

搵人打去問下

搞到就好，上連登可以訂埋野，超方便

精品咪批發商
可以問下

無時間同心情出去買im

你去到見到999會更無心情

呢個價寧願唔撚玩

我講緊shf

照經驗唔會翻一水貨咁少

岩呀 買小隻唔會死

9城都周圍出緊貨驚咩 唔好食炒添
我遲啲等佢夠貨 慢慢行去買

MK 85 旺精599
貓店帶頭炒780

之前mk 50nano set 2 係咪都係咁平

好似話Mk85裝唔到Mk50啲背脊件？

荃狗有無反貨？

見人話mk85元朗精賣450
不過元天都賣哂了

有，快點

邊間？

即係唔洗去了

17：30睇住前面條友一個買曬最後3隻

6百頭好似

又一城狗城賣晒

係咪要等下一水先有望？

似冇下一水

屯狗仲有無？

屯門好遠

18:00仲有2盒

如果我買到賣返比大家

太古狗城冇

仲有冇

呢排忙於香港既事，
都唔記得今日出shf mk85

我都係睇fb post先醒起
聽講qc唔掂

點出事？

之前有巴打教用風筒吹下佢

85 649 沖唔沖好？

唔好

忍！

你睇下50出幾次weapon set....

85又係咁....一出得個body

ok

$599都入唔過...

$499就比較可接受

訂415
現貨450啦

而家end game困幾隻都跌哂價，呢隻唔急玩就等下啦

TG: taikoooo

新手想買mezco spiderman 去邊到買抵d
有咩要注意 求教路

老閪都等 唔係魂限唔駛劣

好驚呢隻會玩到爆衫...

Amazon

好似排唔到了, 有人唔要先有機會

10週年隻dr strange左手是咪痴死咗
而家唔敢拆住

有無見過依盒野
邊到有
一盒入面有齊 Peter harry同flash

右手呀嘛？
係痴死咗

入85定50好

50

85 d藍色太藍

Why not both

兩隻都冇唔入既理由

而家個炒價咪理由

想請教各位巴打知唔知邊到可以搵到mafex散件，中左獎想搵殘肢

唔知今晚凌晨 Ami 會唔會出6480円 現貨柯打呢～
如果open for order 即衝～

如果正價既話冇得唔入啦，一係兩隻唔買，一係就買哂

有一隻全新shf 浪人415有冇巴打肯收留

等跌啦
遲早清貨

乜鳩？

人能勝神

琴日有人屌佢唔派貨

入左黑寡婦 同 tony

佢上次都唔係第一日到，有咩好屌

今日豆城係咪都冇隊長？

IM3 Tony?
之前好似平啲

我fd 650入左

當見到有人賣9百幾 咁6百相對下係平既

米青好似又有85返

啱啱問咗賣649

天水圍狗去緊睇，聽講元天米青琴日賣450
唔知今日點

痴線…

我就係問天水圍

450係ca咋，尋日85報599

CA好似479 喎

唔知呀，尋日有巴打報元米青450

琴日Facebookgp見人報MK85 450
今日一入嗰個濕鳩gp

今日85$650，有幾盒

差兩舊，玩少隻算

等跌 最多8月先玩

邊度有巴西廠現貨買

尖豆有入far from home wave

moko間狗成其實點做生意
乜野都無得賣

搶唔過果班唔洗返工既炒家

玩咗咁多年終於有依款手型

五月做返$599....

日本買shf好抵 Tony 只不過係$320左右

我買過隻1700円榮恩維斯李

終於有開箱睇

佢哋hold貨

心口都係太藍

心口太藍 而果D 噴射特效又勁淺色

無配件果下先PK

巴打幾錢入手？

唔仆街
反正都係出錯晒 要買dlc

不得了

又遲左訂

羨慕

成個星期都無留意 邊間派？
我訂咗精品無消息

想齊3巨頭做個紀念都好難

hottoys差85, 1:12 差Cap同85

依幾張係官方blog放出嚟，依家仲未出貨

之前話amazon寫7月2 好似係

好靚，但又好似太靚，感覺個size似amazing spiderman嗰個身形

巴打通常喺邊訂？

訂左,但唔太鍾意腰位太大舊

仲要留位比Mafex Thor, Iron Spider..., Rescue, ML War Machine, Proxima Midnight....
冇位喇

之後仲有Nebula , 雞眼 ，P Hulk要拎

仲有Scarlett Witch...我隻ML 幻視都擺返落去～好迫夾

未*擺返落去

希望有人整寶石配件手

美隊幾時再返貨

有無師兄知通常日版幾時到港？

好正！好有感覺！
可惜我真心覺得依個頭唔似樣.......SHF 本身果隻似d

明天見💪🏻💪🏻

咁多日 影都唔見隻 炒價就有

炒家有貨
玩家冇貨

呢pack係amazon exclusive
等唔到可以係amazon pre order

熊貓 SHF 85 有現 $580

熊貓都580

見到d人放6xx都仆住要真係屌佢老味

thanks

岩岩反x城199買到隊長
目測仲有兩盒

不過佢專登搵d貨遮住左，要去比錢果位打側睇先見到

想問係邊間?

Yoho

運費唔會好貴？

太遠了

有翻過,但啲人每個4,5盒咁掃

網上買係衰在無得自己qc要抽大蛋
孩仔qc太恐怖

唔會衰到咁掛 利申啱啱入坑

我知,但我試過美森買,結果買咗隻五官印丕咗
我會將上網買當係最後手段
真係買唔到現先上網買

唔係掛...

唔推薦用呢間，之前因為佢最平用過一兩次，運野慢到船運咁，等成個月先收到貨。其他代運一磅貴兩蚊左右，一星期咩都到啦

出咗普通版

差隻黑矮星齊black order 諗緊點入手好
好彩另外果幾隻全部平價入

邊個好？因為我唔急玩 所以揀最平

買set 我都係

Not Bandai
KO都咁貴

Mafex啦

Mafex 都係561...

等mafex就人地
純粹屌啲痴線佬光明正大拎KO呃錢

**就一定
智障有問題成日打錯字

SSP 150 有找

諗起之前賣KO黑悟空條友
自稱中伏，想回血賣450

ko淘寶先80人仔好似重有電送 啱啱睇左

Endgame三巨頭雷神個頭頂住先

想問下之前係咪有廠出過肥雷神？

其實係香港賣依d係咪犯法

我用開buyandship, 其實幾間都係20-25蚊/磅, 主要睇取貨點邊間比較近自己方便羅

唔知呢兩隻幾時有

有冇巴打知道邊到仲有shf avg3 雷神賣？
搵咗好多地方都唔見

btw 聽日記得遊行

內心好壓抑

mafex thor邊到訂會比較好

今晚特別沉重

孤？

SHF avg3 雷神 魂限黎，就算有都係天價上千銀

等Mafex 好過，5XX 又多配件過SHF

war machine好膠下

拎高達金屬筆油翻愛國色唔知得唔得？

今日一齊去啦好唔好

Iw thor而家跌返啦

我見旋拍同ins 仲係過千
而家咩價位？邊度有賣？幫幫巴打

之前公布mafex Thor, fb一打打700至950不等

件雨褸正！想俾spiderman用，邊到買架？淘寶搵過下唔見

BTW, 差唔多出門喇！

維園見，香港加油

好難再相信會有英雄拯救我地
就到維園，大家加油

FB:Bz布件

Mafex 隻iron spider香港有貨未？

訂左都未出貨

唔好話香港 到到都未有

好似出年2月先有派

想訂返但問過要成720, 等再版算

訂玩具真係唔遲得,之前訂先$500幾

依家有得訂既唔係已經再販緊？

想問下邊度有得訂？

第2水都截了

終於有機會做對比

右邊ml? 右邊正d

兩邊都係 右邊reprint左

2 邊都係
右邊佢repaint

都係ML

多謝巴打

本來就應該齊齊有得玩

等下次返貨

thankyou

ML 隻endgame隊長係咪冇可能正價入手

有無巴打知道mk50個set nano weapon用唔用到喺mk85上面？

amiami有冇得直送香港架?

應該本身唔想繼續,借啲易摺埋

今日放假去左太古同銅記狗都係無

邊度仲有得訂？

去咁多間, 車費都蝕埋

上星期問Buyway話有得加訂.

是叻

佢話係佢心血,唔想送比人
即係唔想繼續做,唔想送比人
咁就摺埋啦

Ml?
Shf真係收皮

Marvel Select

原谷接手定開個新

希望可以開返俾人join

狗城係正價最後希望

狗成其實有冇返過ML FFH set
MOKO同又一狗城都無見過
想入隻Mysterio

好高質

15/6個stage 仲未見街？

唔熟DST QC如何？

上次雷3 hulk超高質，大隻佬係佢強項。

9吋會唔會太大

想搵隻6寸既mother fucker 邊隻最好

或者等ml endgame wave3?

hulk大隻啲差唔多啦

有無圖望下？

冇 wave3係rumor
雖然都好大機會出

今日買隻shf ironman 中左sad貨 啲紅色位有啲甩色有無巴打試過？我可以點做？我攞返張單返去換，間鋪頭話唔係缺件唔會換

ML Wasp同Shf antman身高會唔會差好遠
定買翻ML antman好啲

avg3雷神垃圾 但隻groot j 出血

整披風方面係冇進步

ML配ML 好D

可惜ML antman個頭好肉酸

ML antman太唔掂啦shf啦

Wasp就可以ml都得啦，飛起左就唔係好覺身高差

咁最好

MEZCO既BATMAN從來無令我失望尤其今次戰損頭勁好J..

再次唔該巴打先有得玩到呢隻
新頭雕換落潛行服有另一番風味

mezco真係好好j
近排netflix daredevil出咗 諗緊入唔入

嘩 屌 方大頭咁撚柒既

訂左美國隊長好撚擔心

等緊PX

有得揀一定揀閃回先啦

香港少返MAFEX
一陣就賣晒
係日本買好過

唔會
係大阪，名古屋，中野
d價都唔正常
mk85 17800yen

痴線咁仲衰過香港

香港貨多
逼住減

岩岩同隻美國隊長上完色，但仲未敢cut盾

差咁遠既

屌，真係好撚好J

Dc既朋友會開心d，
隨左joker同B v s個隻老爺之外，
mafex都係原價，
5000yen買左隻Harley quinn

JL WW $580 貴唔貴

幾百蚊個頭唔撚係呀？ 買番shf Tony 算了

有冇識人重塗

汪阿姐

唔大波，無買

建議買Marvel Select
$200倒大大隻

有冇巴打知邊到仲有ml cap 買

呢隻又買唔到，mk50同85又炒，咩都入唔到

Logon

6字頭真係買唔落手

真

WW真心推薦shf
上返條眉同脣色就好靚
之前$299,依家唔知

係日本搶唔到
有無邊間良心價少少

真唔真阿好似有伏

我已經決定佛系等佢

呢隻citysuper卡唔知有冇9折

聽講shf ironman易甩色，請問咁多位巴打應該點保養？

前logon員工
除左野食 冇買過其他野

好靚👍🏻

銅狗美隊仍然未返貨 唔通得一水

唔中意Q版

下水9月

把刀到左喇！

搵緊隻右手揸

搵唔到呀😭😭😭😭我都想。

不過隻手可以拆到出黎架咩？

可以既話去買隻有甲Thanos右手BAF，拆手掌出黎咪得

隻MARK80 開始6xx 放都冇人鳩衝，忍多陣先

正搵緊，但冇咩人放，又唔想買隻Nighthawk，放都冇人要

我買浪人有左手....試下係咪真係拆到先

琴日好似見九龍灣孤mk80賣五百尾
唔知有冇記錯

有咩？我見到仲係preorder closed

諗緊訂ami 8月好定等下星期揾現貨好

Mk80??????

訂啦現貨一定貴 除非你等唔到

已經唔記得咗mezco話出佢

同問，睇過d人話簡SAL Parcel, 但都無人答大既幾多

之前香港Mafex Iron Spider 開訂時訂價係幾耐？

幾錢就唔知 不過如果3位巴打夾一定平啲

等佢再開訂算

依家唔係再開緊？
依家訂已經第二水黎

自
Mk85

係，已經開左二注。不過唔係好多間有開。

手掌可拆

想買SHF homemade suit GG
580算唔算貴？

homemade?????

this

邊間有，想訂

直接amiami啦
唔覺仲有邊到開，超人有開不過截咗

買燈送人

Mezco夜魔俠仲快過Punisher到貨

可惜出得麻麻睇片

到時買現點睇?

難啲，不過我都諗住揾現
真係揾唔到再睇ami截未

mafex 現好似好難搵

第一日出去衝現都冇問題既

幾時會有貨

問題咪炒

Mafex應該正常價位

就係唔知mon住fb有貨就衝囉

慢慢啦，mafex 成日都version 1.5, 2.0
Iron Spider 實會再出

訂左1.5 GG

mafex 好少街貨

衝都係得超人玩具
精品，五月都小機會

邊間有得訂

有時奇趣都有mafex 但貴

行過見到Starlord 1.0即買

*個頭&槍係2.0

唔該晒師兄

原來motuc出過stan lee

shf?

Marvel Legends

幾靚喎

原本個頭係咁柒
我換左gotg2個頭先咁靚仔

SDCC

80years出兩隻hulk

呢隻諗左好耐, 但個個價, 等iron spider 1.5好似抵D

呢隻係買個盒 唔會開

兄貴stan
個頭雕仲好正

最近其他line都出得好好

超正 當做one above all都好

個位有啲浪費咗
Sdcc一般都係三盒 無諗到會出換頭hulk

bat pod 買mafex定SHF好？

請問Mezco夜魔俠同punisher既定價係幾多?
剩係買過shf, 冇買過mezco

500~600左右

250收ML美隊
買唔買到

有無師兄知SHF MK85 現時點大約賣緊幾錢

想問下黑色嗰隻會唔會有貨

淘佬訂/老現都係400頭左右,香港就預500起到600

如果冇記錯，早兩日兆萬649

琴日行過好似最平630

限定唔洗諗
1000+以上

等佢跌到550先考慮啦

FB見到有580

通街ko 怕唔怕？

KO 50改
同85差好遠

買公仔有得walk in點解要懶？
有得睇有得揀

發覺依個時期好多人都好懶
明明街鋪有現貨都要去網上交收
到時中sad中ko俾人呃又要搞一大輪野就真係喊三聲

Fb旋拍果d我係搵唔到最後一步先迫住上去搵

呢個真
85 QC勁差

我有訂到嘅
果時攞貨都問個職員唔該佢攞幾盒黎睇

俾得錢嘅緊係要隻好d架啦
怕咩俾人閪面呀係咪先
有乜原因閪我面先

揀左5盒都有甩漆

師兄都講得岩。好享受以前出街睇玩具慢慢睇慢慢揀

不過近年真係唔想再衝黎衝去 玩玩具既人愈黎愈多。玩具店又比網店貴一截。仲要衝到出去都可能賣哂 車錢都蝕埋

上網買就要承受質素既問題

不能同意更多

你岩，衝完隻ML 美隊我決定轉做佛系玩家，買唔到咪算

Btw, 想問下hulk 邊隻性價比最高？

但ML美隊 我都去左衝 好彩成功衝到

Hulk 我上個月後追返SHF IW HULK 覺得好正 有三個頭。有兩對手。而且可動上色都正 拍埋ML比例夾

SHF mk85 都係 等佢出2.0 /睇下有冇其他廠靚d

呢隻QC真係差
借個FRD個隻全新睇
隻腳甩漆
隻左手有個位啲銀色油左落啲金色到
同埋心口隻藍色好撚誇張

依家仲要炒貴 完全唔值

Far from home ML邊到仲有？

而家邊度仲有得買？好似好小見街有

本來想買mezco隻thor3 hulk ,但見開箱好似麻麻

黑色嗰隻喎 我上Yahoo都唔見有

要1成千頭好唔抵屌

Ko mk 50 抵唔抵屌

你過到自己咪抵屌

不支持玩假野
當然玩乜係你既決定

有冇人會追shf iw版cap？

相對地 SHF mark43 $399 抵玩好多～奈何已有Figma....

有一隻
但係而家都唔知點買頭

閃回有

仲有得訂？

有，上去睇下啦

我之前係淘寶正貨 港紙550
我記得現時點有一間有 但要好似$700

有無師兄有SHF Falcon 買唔買得過

襟玩
買得過

睇落好撚大隻 但對翼冇乜可動
靚過ML好撚多

睇你對隻角色有冇愛 好中意就買得過
如果只係求其整隻擺係度ML得啦

講起求其擺係到。近兩年買既玩具買返黎都真係就咁擺係到 無咩點玩 無好似以前咁日日玩

ML啦屌 d黑鬼黑蚊蚊 睇落差唔多既姐

拎左，真係好麻麻
又膠又唔太似

講緊daredevil定係punisher
有啲想買daredevil

Daredevil呀

Punisher仲未出

但係6吋美劇版真係無乜選擇，ML唔太啱口味

ml nf罰咪幾型
唔啱自己換個真人頭都好掂

隻Daredevil好robot chicken

ML果隻我本身有。不過見SHF果隻好似可玩性高d

靚就靚好多 但翼可動太廢

都係得呢隻選擇，ML個面相好樣衰

訂果間要8-9月先有得拎

8月再販黎，你唔早訂第一水關間鋪咩事

第二水8月有已經快啦，你諗下訂左第一水的巴打等左幾耐

mk4好難搵了 搵到都應該好貴 不建議買

同埋心口個圓形太大 柒柒地

但配件好撚正

我諗緊定係買閃回頭+mk3身算

好彩我經孤仔訂第一水

早二個月決定入坑，買左排覺得唔太對路，原來買玩具想原價買係咁鬼難，做佛系玩家算

上年7月

後追真係好吃力，巴打。
有D原價其實已經唔平
建議買自己最鐘意的角色。

Same

遲玩早玩都有得玩啦

有review未？

係ins見到隻海洋堂mk42，d油花到on9
賣100蚊

第2水邊到有得訂

搵左成個ins
都係無shf mk42
成炸43同45

comicave 幫到你

42 買 comicave 啦！

唔識淘寶，遲d搵人淘先

又有野要訂了

FB grouo 開左ml mk49 同wm 訂

就係話依隻

啱啱買左ml...

其實唔洗急

屌佢唧牙膏咁出新
我就放長雙眼淨入SHF算

睇下佢出成點再諗

好似唔錯咁喎

依家通販難訂過魂限…

睇呢張圖似tdk多過hush

但係呢啲成隻同一隻色嘅款好似買ml都夠

ml個隻膠d 有愛先買SHF
我睇埋MAFEX先決定

我旋拍呢間買，但我訂果時540，而家加到620喇

黑店

唔撚係掛，第一次訂

大家覺得shf mark 50 定85 二揀一邊隻靚d
開頭覺得mark 85麻麻, 不過望望下又好似幾正

我覺得50 色水靚啲, 85 隻金膠膠地
不過坦白講SHF 既45 無得輸,個線條正到

Mark 45我有hottoys

咁我覺得50 同85 都值得入,但50 有啲蟹手

好難揀， 入85 要另外買配件， 計埋差唔多價錢

開訂了 近期mafe 大勇

冇訂，準備衝了

有少少心動添

mk45 我想買king arts
ht一來太大隻冇咁多位放二來真係太貴
有冇巴打知而家仲有邊度有得追返king arts 啲ironman?

路過，男魂好似都幾多人講
本身自己見d價偏貴冇訂

我揀咗85

有冇買番dlc 玩下

未買，暫時冇乜啱心水

跟bruce頭可以考慮
不過得隻batman咁寡

隻色好靚

巴打可以幫買一隻嗎

個樣

Twitter見到咋，我都等緊拎訂貨

以為你去左日本買

不過計返都成6百幾. 等下水再開訂算. 估far from home一上又黎多轉

TRUE

第2水開左啦，見樓上巴打話有d鋪仲收緊訂

如果Mafex 出TDKR

第2水都唔係原價, 等佢戲上分分鐘又開V1.5訂

一定陸續有嚟 尤其dceu衰衰地
期待大超

無得一路睇batman hush 一路玩玩具

出到3.0啦

Hush Catwoman似乎緊要d

感覺唔到係hush
話係all star batman and robin重似

The dark knight returns ，唔係電影

佢肯出實買

個樣好唔

覺得Shf mk85藍眼唔靚
Ml幾時先會出

KA係咪無出過假
上淘仔買有d驚

你睇下d評價先，有d有相架，同埋太平價就有機會唔係king arts 係山寨貨。

Ml d ironman

睇下d價，原來而家淘仔king arts 都要成兩千人仔.....

街市玩具咁
Iron man一定係shf

Ironman竟然唔要shf要ML

大陸仔改得幾靚
如果比隻SHF佢改。。。

原裝啲垃圾油
不過要油400蚊不如等2.0

2.0我覺得佢本體應該冇分別 只係多配件

啲油應該有改善掛
如果冇改佢就真係食屎
依家仲衰過KO啲毒油

買左的小心玩
Twitter網圖

想問下香港邊到仲有得買NECA隻mark42

其實玩呢啲細嘢係咪又係吹吓佢或者浸熱水好啲？

睇twitter有推主教揸D凡士林

ML 隻ULTRON 有冇巴打買左，得唔得

正

幾正 淨黑豹原來都幾靚

側睇身型太扁

想問邊隻架？

淘寶"模型支架"5蚊個

係呀痴撚線
不過好過ht 4 5千
希望過一排會跌

都ok喎

Mafex iron spider?

yes

Mafex Iron spider $600 買唔買好

返工

現貨貴啲都要俾㗎啦

屌 訂左8月果批

超人/國寶 都賣哂

米青好慢

拖到收工先賣最好

現貨係咪應該好少

Mafex出michael jordan

你有留電話應該都得 到貨有message

孤仔派啦派啦

依隻有興趣

Enterbay正好多

我都知

屌 Mafex裝到閃回架可？

點可以咁比較 一隻6吋一隻12吋 價錢又唔同

做到想要效果

個原裝頭衰過home coming

今日啱啱睇完哥斯拉
即刻想屌番隻
neca7月出果幾款電影版不同型態
好似好正

閃回頭正

忍唔住笑

唔見單等過21日，會有msg叫你去拎

不過如果係俾人執咗就真係冇仇報

問左等20日

咁危險平一百幾十分分鐘遲半年先有得玩

gg俠孤仔無現，一個鐘前ins 苦瓜玩具有貨

岩岩見又隻iron spider又有人斷爪

兩樣都訂晒了

nota 唔得

700了

睇黎唔斷先出奇
平均十隻就有七隻斷

火箭咁升

真係唔錯喎

要訂了

Shf真係比下去

B記有錢壟斷版權真係吹佢唔脹

依家都冇買bandai喇，質素完全唔掂

等Mafex方為上策
等唔到就 買住ML止痕先

B記鳩起上黎可以差到翻版貨咁

唔係個個咁諗

我依家一定等，等慣HT

ML有幾隻出得好過SHF
鎚仔，Wasp ，IW Thanos ，Captain Marvel

ML有幾隻出得好過SHF
鎚仔隊長，Wasp ，IW Thanos ，Captain Marvel

我覺得基本上都好過shf

當個個都玩新嘢果時我先終於將隻shf 重新上完色

正巴打手工犀利

shit mafex仲係易爛?

好可惜個質地係錯
Irongg 係冇一粒粒架

bandai整錯嘅嘢我都冇辦法補救到

其實我覺得ML最正係呢隻

佢呢隻shf repaint

我知阿 所以咪話可惜囉
油得咁靚 但個底錯

唔怪得隻ML咁既樣，搞到我唔想買

我睇左呢片反而想買

哩隻個樣一流喎
Ml有樣差啲係9成都無表情

夠做啦

關節夠做

勁多人隻gg 一玩就斷爪

風筒吹吹先玩

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

喂Mafex好心改下d關節啦
成世都精液關節

讚唔落

FB已經成堆人中招
真係唔好再吹
起碼SHF我玩過禁多隻都未斷過關節

嗱個外觀就一定要讚嘅
佢的確做得比shf好好多shf個look好鳩

但係屌你figure就緊係買黎擺pose玩架啦
仆街你話我聽開盒扭幾扭就斷..仲要delay貨

唉改改佢啦....

好彩訂左8月貨 翻到黎就住扭
上面巴打話風筒吹下佢有用

Mafex會唔會補鑊？

錢已袋

玩Marvel Select嗰隻Iron Spider

外型嬴晒 我收貨既

From Twitter

個價會唔會回落呢

今次唔止精液

直情斷丁...

哇屌真係個個都斷喎

人人有份 永不落空

btw R.I.P

真 · 戰損版

買夠三盒有後備爪

呢條友痴撚線，乜玩具都買齊，今次仲要買三隻，有少少失常

屌！痴撚線，睇Twitter 10個有8個都玩斷！
徵黎都無用！斷只係遲早問題

mafex垃圾關節一早出晒名

米青派貨未iron spider...

Btw攞左都唔敢開隻爪嚟玩....

本體冇事喎 配件喇野咋

唔知 AA膠痴唔痴到呢

一樣 唔敢玩隻爪住 等下攻略先

可以點攻略
佢班仆街出廠前無玩過隻實物咩

多數太緊出事，浸熱水，風筒吹？

其實中後期改善左，而家IRON仔一鋪清袋

既然有兩個頭就唔好嘥
Ps:白色真係搵着自己嚟搞，貪玩累死自己

shf iron spider e+幾錢
幫隻野消金點睇

光

個質地錯 詳情睇32頁

我睇左，但都好過玩爛

Dlc 爪

有咩？

油得幾好丫

冇 希望有
但搞成咁應該會出2.0

結衣BB有冇訂到？

amiami 訂左 想cut單

Amiami 係咪冇得cut 單

真人頭個窿好似細左啲

好似要send去客服問

Mafex 近日明明股價急升～而家一隻iron spider 插水...

試下先

所以我整細咗量子服個窿

今日仲想出去睇下有無GG仔...

好似可以換select爪

理性討論 個body完全冇問題
你地班友 未出就吹到天禁高
拎左就踩到地底泥

但隻爪icon黎

如果係一單半單都可以屈人為因素，但咁多隻出事，就好明顯係佢qc出事

個BODY係冇得輸喎

呢隻就算爪易爛都一定揀mafex啦

狗城有無隊長番

問過荃狗話唔會再返

今日旺角有無斷爪蜘蛛賣

點解話搵着自己嚟搞
我諗住遲啲油,
我仲以為好易,
聽你咁講好似有啲麻煩既地方,
係未因為隻白色要溝,所以覺得麻煩

定價又唔平,咁易斷,點講都講唔通

真係好靚, 不過接受唔到對腳唔符合人體比例咁幼

Roadworn Thor

白色真係好難上色
個窟又要改細

頭先走左轉深精 乜7都冇
冇SHF 85, 冇Mafex GG..

求其揀左隻SHF 妙麗走人

問下咁多位師兄

Mezco 隻 tech suit GG 值得擁有嗎？

通常出到去想買既野無就會求其執件走

對可動要求不高的話MEZCO係好值得入手，但呢隻而家貴

咁hulk呢？
本來想衝但睇開箱個頭同身唔同色既

個色差幾嚴重下，所以價格回落，但我無實物係手，不過一向玩開MEZCO都覺得大部分好正

呢隻真係最好嘅tech suit gg 沒有之一
訂咗閃回頭 希望快啲到

令自己出去出得有價值

香港有冇人専做ML嘅重塗想買呢隻重新上色

現時gg已經750

有出？

facebook好似見過人做

我覺得呢d質地時間耐左會好似Hottoys咁爆皮
homemade suit個隻會易keep d 但好似天價

斷爪都咁高

有價冇市姐嚇我唔到既

巴打依家邊到有得買end game captain??

其實唔計爪 6百幾都抵玩
750真係不了

有冇人有垃圾中動IronGG試吓啲爪入唔入到Mafex
定得Select入到

其實唔介意 可以等ml

現時頭先見到有間有620定630

D爪仲易斷過d蟹腳

唔郁D爪應該唔會斷

仲要六百幾
最慘ml 又無貨

旺狗咩撚都無

Thx巴打，我打漏左係 ml

ML就真係無喇，我行果陣連車站都無開

有都應該炒貴成倍啦

我係ML打手都覺得ML蜘蛛俠唔掂
Tom荷蘭d肌肉冇咁大隻

屌！今時今日玩玩具都慘過人

ML Ragnarok 2 pack個身加AoU定Dark World個頭？

訂再販都要620啦

屌以為講GG SOR
冇諗過Cap上到620咁痴線

旺狗乜野都無得賣，賣垃圾

間間都係架啦

知唔知邊度有得賣 搵咗好耐

買中動當dlc 爪？

插得入？

沙狗仲有gg & 佢條女 pack

想要rocket 同groot 係唔係直接買3人set最好

Groot買MS同thor果set

但起馬係boxset有隻50不過不失，但都味知幾時有得訂

Fb 見到 話係正版授權 有無巴打見過？

中動係堅野黎 6吋黎講上色最靚
但關節唔太可動

大陸嘢有授權 不過比例太大 夾唔到 ML SHF

唔知出唔出黑色ver呢

唔好買ML 個隻垃圾

買marvel select 個set 隻Groot j 死

見到佢都成17cm 蜘蛛仔 擺唔擺到靚pose

冇腰部關節 要買Iron Spider 可以買Marvel Select

後追難唔難?

7吋 夾唔到ML

marvel select 係7吋?

睇片d爪好鬆咁

mafex 係太緊sosad

Thanos 差佢，之前狗城見到無買而家搵唔返，有無巴打知邊度仲有？

三聯書局見過

btw佢個size大過shf,有d難夾,片尾有size睇

三聯都有？

旋轉拍賣好多

yes 高過ML1個頭

我見果d都唔係連thanos bfa

之前商務買過隻雷神

之前見坑口間三聯有antman 同埋 wasp BAF係 Thanos

有冇人仲見到有 MS Colossus?
ML嗰隻矮咗d

元朗三聯都見過，唔知點解仲要痴埋一齊賣

原來三聯都有，行過睇下先

早幾日試左preorder 完iron spider 但覺得唔知運費點send email 去cancel 成功，但佢話會影響credit, 可能之後再咁會ban account

7.28見街

只接受順豐到付
有啲危險

冇回音

D上色差到

其實唔俾錢已經可以cancel到

你試吓pm佢先

其實你可以寫好少少。
你寫返 I would like to cancel my preorder. 原因除非佢再問，唔係既話你唔需要特別寫明，無謂比個機會佢唔幫你cancel.

百幾蚊貨仔 一分錢一分貨
真係買iron spider 等ml set / 睇下mafex 第二批會唔會解決個問題啦
市面上冇一款揀得落手

Select爪可以用落shf/mafex度？

岩岩終於敢試玩隻爪
係啜得好實
如果我冇睇完report先玩 都好大機會死力啪斷d爪
不過其實只要你每隻細心d 慢慢擰鬆佢先 之後就會好d
老實講我寧願佢緊好過鬆關節
個外型真係掂 暫時仲係最好果隻iron spider

真係好好J

如果有副廠整合金爪就正

巴打有無浸熱水或者吹風筒先？

D人終於見識到咩叫精液關節...

Mafex gg?

自組

Aou

Mafex 100 Michael Jordan 開左Pre-order

掙扎掙扎

神級人物神級價錢

好彩籃球唔岩，如果出足球就正了

後面舊野點入？

佢件波衫領口有D怪
睇下孤仔開訂幾錢先～睇定D

足球 要出 Beckham~夠靚仔

碧咸咁靚仔，真係要睇下mafex技術

好彩尋晚訓唔著去望望訂到
開口樣唔伸脷嘅,係咪之後出白衫黑衫補返,D鞋又可以出AJ12,

7月喇就黎，希望Rescue唔好俾人搶到好似Exclusive CA咁

set入保平安

Fb有間舖可以散訂war machine 同rescue

到時唔比錢囉， 效果一樣

呢兩隻我覺得等SHF好d
WM 隻色錯 49 冇打開掌型

2020四月，有排

但係SHF影都冇.....SHF出rescue應該正好多，同MK50一樣正

希望個心口唔好好似85咁太藍

巴打邊到仲有呢隻marvel select？

終於入手

我想要C朗

買咗 嗰樣正常得滯

幾錢入手？ 呢set斗城有得買未？

放心一定搶
而家6吋 rescue 得ml
Shf又無期

點入既意思係？

Set入無誤

師兄請問可以share link ma?

想要紅黑

我見台灣group 潛行好似有成箱都係潛行 好似會多貨d

現貨幾錢？太貴唔賣了

想問下marvel legends同select比
邊隻Hulk會好d？

shf end game ver要$700 up,
真心俾唔落手

細路大把時間玩同埋買 我地呢啲打工仔放工仲要學人做賽跑冠軍

select吧

而家要6吋ds係咪得ml 10years 個隻？

仲有SHF 隻柒頭

仲有隻舊版ML

矮冬瓜

有冇師兄買過figma 個d ironman/Thor
推唔推薦？

頭先見到EG黑寡婦已跌破招股價
$399...

但對波變左平板...買唔落手～

figma 隻iron man 個身形比例最好，但有d鬆，dx 版人樣好醜，配件唔錯，不過手背同腳背用軟膠，耐左變色

以上只係figma mk 7

有冇人訂左end game hulk

ml正好多，樣又似，件外套又可以除

原來ML隻浪人，除到衫架，好正😨😨😨😬👍🏻💪🏻

要另外搵個頭同弓

crossbone件衫都除得

無論頭定個身shf都靚好多喎...都未計玩落既可動性

前排收左ML 復2鷹眼
依家考慮緊買邊隻黑寡婦
買埋叫做收齊初代復仇者

而家你買咗幾錢